如果有絲打睇得明 我就娶佢

好彩完全唔能明

係

當你自己係邊個 你話娶就娶？

好彩睇唔明

我大男人

屙篤尿照下鏡先啦

渣

照完 幾令仔

最撚憎大男人，成個中共咁
父權撚，打一世飛機啦

仆街明左

此post已完

再嘈一腳呻你入icu

有棍絲OK？

講緊藍絲？

唔明

紅色野係中共
推人落樓被自殺
拎走我地原本應該有既野
然後俾番少少甜頭補償

最後綠色眼=男人死？

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

同抑鬱症有關
同抑鬱共處唔到就會被壓逼自殺
而同屋企人和睦相處，並且各自滿足到自己小確幸，抑鬱症減輕啲，而且同抑鬱共處會比拒絕接受自己有抑鬱會黎得健康。

利申自己睇法

建議你貼埋自己相先

屌你咩

答呀仆街仔

咁有深度嘅
我以為佢推人落樓煮人肉meatball...
好似離題曬添

我都以為係煮人肉丸...諗返以前有套cctvb 既戲就係咁